消委會︱big big shop網購差 17訂單僅4張準時 送貨日失蹤累客呆等7小時拒退款

武漢肺炎疫情反覆，市民足不出戶，轉而網上超市購物。消委會實試5間網上超市的服務，分別包括「HKTVmall」、「惠康」、「百佳」、「city’super」及「big big shop」。實測中數間超市的送貨服務皆出現混亂情況，如「big big shop」在5次實測中分17張訂單送貨，僅4張訂單準時送貨，更有實試員在指定送貨時間内在家中呆等約7小時，最後貨品失蹤，致電客服退訂，則被推説審批需時，結果在翌日貨品忽然送到，無視客戶的退訂要求。

抵啦 幫襯tvb

CCTVB會唔會報呢單新聞

一話取消即刻送來

咁撚弱智買big big shop

藍屍都無工開架啦，又無靈魂，呆等下有咩所謂

仲用big big shop抵撚死啦下話

消委會為測試而買都屌係咩料

消委會犯国安法

藍絲黎
由佢地仆街就岩

消委實試員 有冇睇內文嫁

盲就咪撚出聲啦弱撚智

on9仔

傻西